大家覺得教育大學新開個歷史系同嶺南大學歷史系邊個好

jupas選嶺南歷史定教育大學今年新開左個中史教育課程好？我分數應該4加1 20，21度，2個都應該夠分選

2間都辣殺
比心機考高幾分入bu hist好過啦

3間都辣殺
出到嚟咪又係乞兒

咁讀得文科都預左乞食㗎啦
入hku cu bu嘅起碼會似返個文青先

樓主你教大果科係Bed嚟，係education 而唔係真係歷史學嚟

如果淨係講歷史系既話，嶺大會比較好，始終教大係專注教育方面，唔係專學歷史
利申：中大歷史

咁睇唔開讀歷史
屋企唔等開飯就讀咩都冇所謂

狗屎同爛狗屎

讀文科預左 讀文科一係做教育 ，一係做政府工，一係做保險

有料嘅就做 gov edu 甚至走去做mt都見過
剩低嗰堆辣殺就變曬保險狗財務策劃師

正解。

雖然你係迷離哥哥，不過想借你同各位講聲：
係呢個資訊爆炸、打破少數人壟斷知識既年代，仲同人講邊間大學係第一根本就係件戇鳩既事。講真，你地笑嶺南咪又係因為佢排名低，但佢同中大的確係香港最似大學既大學，而且佢既哲學 文研同中文系真係做得好好，哲學甚至係亞洲黎講做得唔錯。
若果用排名（尤其QS呢D所謂排名）黎judge一間大學係咪好根本就多餘，海德堡大學、哥廷根大學、東京大學、維也納大學呢D排名竟然低過港大，有三間仲低過CITY，唔通呢四間咁好既大學係差咩？

公道d講
lingu文科聽講係唔差

雖然出黎都係渣兜多

不過係度答返POST主問題
你想讀邊個範疇既歷史？中史？西洋史？
若果你對歷史好多範疇都有興趣，嶺南係八大黎講查實係呢方面做得唔錯，因為嶺南歷史涉及範圍較廣泛，有俄羅斯史、印度史、美國史等等，但缺點係無其他大學咁精，若講史論，亦唔夠BU同CU好。
但教大同嶺南歷史系比，咁就唔駛諗，一定係嶺南。

呢個網ＰＯＳＴ主可以自己睇下，但若果係想讀史論既野既話，我覺得兩間大學都唔好，但要再比，咁都係嶺南 > 教大好多倍。

thx a lot